有冇人留意到好多野加左價?

住鑽石山,小巴加左貴3毫,茶記40加到42,面包統一加1蚊。今年人工加得5舊點cover阿

轉工囉 吵吵吵

仲要係每次加少少唔多覺 之後會突然發現原來同以前比貴左咁多

有乜係唔會加價

下流社會

留意到
你留唔留意到你媽咪係女人先？

人工